連登有冇人睇過無頭騎士異聞錄？

唔記得係咪兩年前睇晒起承轉合
今日睇youtube個陣見到有人推介
記得最初睇到頭都大撚埋，但係唔知睇左幾多集之後突然將所有事件連埋個下真係有啲震撼
雖然比唔丄sg鋼鍊個啲神作，但係都幾唔錯
有冇巴打有睇過

屌rarara

去到中間係正 反而結局麻麻

推薦樓豬睇下同作者套baccano
同樣群像劇,有啲主線唔同年份,又係最尾駁埋啲故
劇情比較緊湊啲套野

係咪永生之酒？

最好睇係臨也同靜雄條線

yes ar

遲啲追

真主角

起承轉冇咁好睇 最初帝人call台最好睇

我都覺永生之酒好過無頭

原本諗住入黎講，點知已經有人講了

最初真係以為佢零撚作用，見到佢吹雞dollars個下o左

一開始以為dollars係咩地下組織
原來dollars同lihkg差唔多

當初睇完永生之酒先之知道無頭
btw等緊sh動畫化

永生之酒超正
插敍得超神
2個傻主角仲有亂入過drrr

有無link

路過

好好睇

越後越好睇

調轉下嘛

前面好有神秘感

有劇情既好作品
宜家2018年好似全部動畫都係比小朋友睇
除左stein gate